（64係鄰國的事？）連登仔肯定係個天跌把鎗落黎都識用的人

‘64係鄰國的事，關香港人咩事’

呢句算係我聽過最on 9的說話之一

1. 今日的香港依然俾當年64的共產黨政權統治緊，唔通 你自己呃自己，話中共係鄰國的事，同香港人無關？

2. 當年64絕對係香港人民主意識同反共心態的一個轉捩點，香港人參與度之高，黃雀行動呢啲都唔洗多講。有無諗過今時今日咁多中老年手足反共的原因係咩？

3. 如果你講得出64係鄰國的事，咁點解你仲要去玩國際戰線？ 人地都可以話香港係鄰國的事。

要知道，依家基本上全球抗共，64呢個世界上咁標誌的事，基本上唔理你係中國人定香港人，基本上自由世界的人都會關注，64仲係世界各國對中共的一樣武器。今年連美國國務院仲要搞網上64集會。 你仲話64唔關你事？

再退一步，係人都知反送中後，每一個抗爭行動都唔可以放過，更何況64真係connect都好多人。政治潔癖係咪要放低？

標題係唔識用，打少個字

不過今晚集會就見到大部分人都唔係咁諗

如果今次係最後一次64紀念，咁日日都要係六四。集合所有六四暴行資料，放入區塊鏈永久保存！

64係國際戰線好重要一環